(1Q題) 點解警察出街會俾人笑老土？

因為老土眼鏡？

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

因為真係老撚土

答案係李斯

毅進男不潮